C朗琴晚打比我

佢話意大利果邊已經研製到武漢肺炎嘅解藥
但係 五大訴求 缺一不可
只要中共同林奠答應香港人訴求先會傳授秘方比中國

改名啦ching

武哥今日心情幾差

我朗又贏

叫你先入5000蚊去支付寶
之後比返1億你？

【足球熱話】C朗拿度名下酒店澄清不會變醫院全球媒體集體炒車｜香港01｜即時體育
3 日前 · C朗拿度武漢肺炎相關新聞， 全球媒體再次「炒車」！繼傳出C朗武漢肺炎確診後，再有葡萄牙球王將名下酒店變醫院的消息，又一次 ...